[和理非戰線] 區選要人！！！淨返兩個月

睇返呢個post話500萬人支持嘅建設派係到做乞兒仔，乞咗幾粒鐘先得幾千蚊，仲話要出四個人去選喎，笑大人嗰口。

push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

推

俾著我都灰

出曬樣，搞埋記招都無人理佢哋咁

晒鳩氣

Sor 因為前排有人食人血饅頭，所以唔敢亂捐，有冇簡單有力依據可以信你哋？

建制派黎籌錢

去番果個post，起底

推！

1

2

分分鐘post去香討舊登babycondom仲多人

3

4

5

6

7

8

9

你個名

果然係建制派, 都講土地

入錢! 入錢! 入錢!

民賤聯了無新意

人哋講緊拆撚左個軍營

支持!

抵你地窮架，搵中共爸爸啦

無人識佢哋奶埋去都唔受你玩

Push

推呀同我

連登愛國愛黨

幫手推

咪係囉

泛民就fat fat 巴打就訓街

唔好心灰呀9up巴

屌，我睇唔撚過眼

加油

寧投建設不投建制!!!!

我都課咗件死物人像20萬，點解唔幫做實事嘅手足

復活

推呀

babycondom 鄉土啲會然應該疊水過連登仔多多聲

我記得啦！
你哋講得太複雜啦，唔好講咁多嘢，簡單直接話反建制派以蠅頭小利r老人票就得啦，有懷疑嘅人自然會睇。
好耐之前有見過，好支持，後尾唔見咗，所以唔記得咗。
連登而家好多三毛五毛同狗，有用po好快沉。
標題唔吸引又引唔到人入去睇，起個吸引人標題，內容要直接簡單，後面加幾條有實證reference，有懷疑嘅人自然會去睇
聽日去捐。

點捐

各有各做

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!